Testen Sie den Whirlpool bei uns vor Ort ganz unverbindlich (Sie brauchen eine Unterkunft und wollen Ihren Besuch mit einem tollen Wochenende kombinieren? Das ist kein Problem, wir arrangieren das gerne fr Sie und bei Ankauf eines Exemplares sogar vllig kostenlos) 

Was ist berzeugender als den Whirlpool selbst zu testen? Testen Sie jetzt unverbindlich Ihren Whirlpool - sagen Sie uns welche Sie testen wollen und wir bereiten alles vor.


FonteynSpas
Meervelderweg 52
3888 NK Uddel (Apeldoorn)
T: 0577-456040
E: info@fonteynspas.com

www.fonteyn-outdoor.de/